今日喺萬寧問個女店員有冇得買糖

唔知你有冇玩連登
我係黑色衫嗰個男仔
好想認識你
利伸：有去遊行，屌細力啲

邊間都唔講

死毒撚

我認

又話抵制萬寧
而家又幫襯

抵制萬寧，唔抵制萬寧條女

都冇買到野

你形容到咁清楚，我係佢，實知係你

我諗唔多人會去問個店員有冇得買糖掛

買有無糖有幾特別？ 下次問有無M 痛藥，佢會易啲記得

係我

tg me

Gchi

溝女番tinder啦
今日咩日子
無好唔好意思

你*

我都係黑衫男仔